斷水流大師兄=牛軍 周星馳=熊軍 吳孟達=大戶 梁榮忠=財演

睇住破壞之王最後一幕腦海係咁彈啲牛熊嘢出嚟
整咗條片，配音配到on9，希望各位玩動物嘅巴打笑納

推

推多下

G持下

好多謝你

好低成本下
全部人同一把聲既

幾有趣 支持

係 三個人扮七個人

多謝你呀！！！

算幾好笑啦 加油

屌你又幾好笑

留名

感激

多謝多謝

嘩 胡cfu 多謝呀！！

幾好笑

笑到我

幾好！

多謝

好難得財經嘢都可以搞到笑...

多謝讚賞

好on9

平時炒牛熊太緊張
搞下笑